有冇人真係有開過奇妙電視黎睇？

睇咗一陣覺得個感覺好奇怪
完完全全好似唔主流咁
好似大陸d三四線電視台

Tvb先似

每個星期日剩係開嚟睇空間改造王

夜晚睇新聞

收得唔好，唔會睇雪花

睇沈大師

有線一台

屋企人成日開

孖寶，恐怖醫學接空間改造王。

我老豆好鍾意開嚟睇
點都好過 cctvb 嘅

76 全日轉播其他台內容
浪費大氣電波

財經做得非常好

電視頻道 我覺得要習慣唔好成日都諗住睇到HIGH PROFILE嘅嘢

好似台灣咁百花齊放咁未幾好

老豆星期六 日 中午同下午會轉去睇下
我呀媽都會睇下某d健康節目

幾好 冇乜娛樂偶像音樂之類
多啲嘢特別睇

直頭台都追唔到

成日都睇，每晚到11點自動轉去睇新聞，唔比屋企人再睇垃圾 CCTVB news

睇配音日本節目

有線啲財經同新聞做得好好喎

講大陸feel tvb先重

奇妙電視有港隊亞運睇

賽程(香港時間)：
10/8(五)17:00 VS 🇱🇦寮國
15/8(三)17:00 VS 🇹🇼台灣
17/8(五)17:00 VS 🇵🇸巴勒斯坦
20/8(一)20:00 VS 🇮🇩印尼

收睇直播方法：
1) 電視📺：
◾奇妙電視77台
◾有線電視高清體育2台（頻道602）
◾體育2台（頻道662）

2) 手機📱 / 平板電腦：
◾下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式！

3) 電腦💻：
◾登入【奇妙電視】網站（

決選名單：
守門員 陳嘉豪、袁皓俊
後衛 列斯奧*、林衍廷、劉學銘、謝朗軒、徐宏傑、勞烈斯、余沛康
中場 林嘉緯*、羅曉聰、杜國榆、陳俊樂、胡晉銘、姚浩明
前鋒 鄭展龍、趙少維、鍾偉強、佐迪*、林樂勤+
*為超齡球員
+林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

好睇過tvb啦on9仔

我都係老豆好鐘意睇